[混血] Nancy 對 Somi 😎

早前D社比較過

上年：

今年：

出道前：

一定係somi

somi靚少少 nancy身材正啲啲

somi 露過事業線㗎學友兄

未成年架 有無圖睇下
不過nancy對大脾同個屁股都好正

其實等大個女d先啦，駛唔駛咁心急

上面

g持somi了

Somi有時睇落好老😰

佢早熟嘛姊😄

今朝

眼神有點像關詠荷...

最近

一定係Nancy

咁佢又有d似黎姿喎

嗯 fashionista 囉

其實有冇人睇得出 nancy 大過 somi

嗯，only one you ok？

我諗somi應該多啲女fans,nancy就男飯多好多咁囉

係吖， 你碌落去睇大部份fans都係女☺

somi

Somi 點睇都贏

Nancy混得好靚 有保留返東方人既神態

somi就似鬼妹既普通混血 我麻麻地

美國對荷蘭

Somi

Nancy😊

somi for sure

Somi for sugar
好有鬥心

nancy染左個柒頭

一定係somi
不過鬼妹殘得好快，希望佢keep到

細妹唔知會唔會跟佢入娛圈呢🤔

Nancy 索d
Somi 大氣d

好正喎

Nancy, 鬼得黎有味道

Somi真心無得輸

Both 唔好迫我選

讀一次我個名

somi個樣好惡
nancy

講真
無得比
nancy靚太多
五官簡直係完美
身材又正

梗係Nancy，Somi個樣有陣八婆味

叫兩個拍檔入黎熱鬧吓先

最新

邊個過100為勝，大家繼續努力

more plz

染左呢個頭搞到佢好漫畫人物feel

系二次元牙

成個娜美咁

Nancy sweet d
SomI 鬼啲 五官突出啲

兩個我都要晒

somi 應該換左機

Nancy太大份
Somi

Somi
Somi 除咗法令深啲 有時望落老啲
其他都 perfect

Nancy 得幾個角度靚
有時個樣好怪
之前同其他團領舞一齊上雜誌
直情比其他純韓妹比下去

nancy睇落好韓 somi特別d身材好d

你地貼多D圖
快D 1001 我先打包

Somi靚d
Nancy有味道d
2個都正 唔揀

Somi種自信真係無得輸
Produce嗰時一出場好有氣場好撚正

想啜佢腳趾

應該唔得，一半都去唔到，冇人貼得我一個貼

佢地應該有好多飯，d人唔知去左邊

btw今年somi唔知點解咁少job，上年起碼接到幾套節目

一定係Somi
Nancy成個路人咁
睇落都唔似混血

TWICE SOMI

Nancy個屎忽真係完勝

一定係Nancy 完全無討論嘅空間

爛西屌打

somi
101出場真係驚艷全場

BAAM！

好正。。。

有冇人覺得Somi好似馬拉個四葉草